[Switch/3DS]MHXX NSver. 實機操作介紹 Capcom直播

カプコンTV！は本日夜8時より生放送！「モンハンダブルクロス Nintendo Switch Ver」の実機プレイ紹介コーナーもありますよ～！お見逃しなく～！

香港時間7點

覺得隻game 麻麻地
見打怪 一刀斬落去 無打擊感
有d生硬，比唔上 ZELDA

芒亨無打擊感，笑左

負評係索狗？

利申 有psp psv ps2 PS3 PS4

玩MHW 不了

mhxx?呢到冇人識你呀

咩話，mhxx要直播？有冇人留意㗎

就嚟開始

都無新龍嘅，辣殺驚

仲鳩吹緊

開始先叫我

邊撚度switch呀

池田朱古力

仲講緊大逆轉

開波

終於做

有試玩版

你班仆街又話玩mhw不了，仲dl咩試玩版

直播咪玩緊demo
開場同3ds版隻demo 一樣

陷阱